WhatsApp restore 問題

話說上星期要上大陸剷哂啲apps包括WhatsApp
剷之前backup 左whatapps上iCloud
頭先諗住剷WhatsApp 再裝番
點個裝完我見個restore file 唔係上星期果個
係變左今日凌晨自動 backup ....
咁我要點做先可以restore番之前個whatapps backup

我之前都係咁，整唔返

唔係呀嘛
自動backup 咁on9
Cover 哂之前啲file ....

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Push

推

你電腦冇back up 就 rest in piece

睇下你iCloud之前有冇幫你backup咗成部機 入面包埋你WhatsApp紀錄 不過麻煩啲要洗機
如果有需要可能iTunes backup咗先

無

ios

Android咪一樣會咁 WhatsApp問題關os咩事？

and機都仲可以係部機度zip起個backup丫

似係當你重裝後揀錯嘢, 應該即時揀restore

樓主弱鳩智